又到玩蚊既季節

啱啱捉到一隻
斷左佢六肢 兩翼 吸管 觸角
一齊分享下玩蚊既成果